如果ig出關於family嘅post包埋女神落去

宜家我個frd同佢女神嘅關係只係普通朋友
但係擺個hashtag做family
咁是咪公開左同女神嘅關係
咁應該唔係只是朋友咁簡單
而係女朋友吧
可惜我個frd咁都唔肯認佢係O緊
點樣可以說服到佢肯承認佢地嘅真實關係呢？

咪咁小氣啦
你唔食咪俾個fd 食囉屌，又要霸住哂

閘住 我先唔想食 朋友妻

性格唔夾 一定不了